# واژه‌نامه‌ی فارسی

در این مخزن سعی می‌شود معادلات کلمات انگلیسی قرار داده شود تا به مترجمین عزیز در فارسی‌سازی برنامه‌ها و سایت‌ها بیشتر کمک شود.

## برنامه تحت مجوز [Attribution-NonCommercial 4.0 International]() منشتر می‌شود که بدان معنیست هر گونه استفاده‌ی تجاری از این مخزن غیرمجاز است.
